內向型男仔鐘意人會有咩signal

想學下野
大家分享一下

主動搵你r野講

秒回

咩都擺心入面
同人講野都怕醜

貓

對你比其他人更保持距離

問其他人關於我既野算唔算？

留意你既一舉一動

咁又唔太內向喎 會問其他人

算

會唔敢望 回避眼神

「其他人」係指我同佢既共同朋友 男仔fd

佢成日偷望我
到我望返過去 佢又避開我

佢唔敢鐘意你

我係彈去老閪咁遠

咁要點分內向男係鍾意你定好憎你先彈咁遠?

扯旗

好少見話因為憎人所以先會彈好遠喎

會成日留意你 但唔會主動講比你聽
會偷望你 你望返佢 佢會迴避眼神
如果你融化到佢 佢就會開始講佢對私人嘢比你聽

突然變外向是常識吧。

點會feel唔到

成日串鳩佢

正解

面紅

唔洗試探,比少少勇氣直接問,好容易得米

摸下佢碌鳩
硬得好犀利就係signal

坐埋去唔會避

jaehyun

不停望囉

冇signal
愈鍾意人反而會愈保持距離，會刻意避開佢，但係會係遠處偷望同留意佢嘅一舉一動。

屌
完全講中哂
越鐘意越唔會接觸驚show自己柒嗰面

完全講中哂
根本就係我嚟

其實內向既鐘意人 會唔會連flirt，約出街都唔敢？ 乜都收埋係心

唉 男人老狗溝女都怕怕醜醜咁

我而家上堂就係成日偷望嗰女仔，冇咩機會同佢傾偈。

有條友又成日想撩佢吹水講笑，我坐埋一邊好心痛。

自己都算內向

好想20歲前有個女朋友同我一齊

顏射

會同你講私人嘢

樣衰內向？

樣衰就夠 內唔內向已經唔重要

咁如果自己都幾內向又鍾意咗個咁嘅男仔點行動
成日互望 我有撩佢傾計咁 未有contact果啲

有冇辦法問到佢contact

諗住下堂借學業啲嘢問佢 會唔會好odd

我諗都唔會嘅

直接會唔會嚇親佢

祝我成功

好